如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

推

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

呢個緊要 推

係就快, bruce lee話齋

Push

Pish

push

高質
所以兄弟小心

811

推！

就算開晒門都要識路同有車走先得架！

721

做埋最壞打算
可能直接停埋電

721811

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

pish

推！！！

開左都冇用呀

你唔係地膽唔識行架

有用

push

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

係可以set唔開門既

推上去

推推推

推

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

唔好當真，正常情況所有消防系統都會隔離。
打消防扲手都未必有警鐘

收到

不如打咗先，popo估你唔到

跑返出東涌？

冇用架, 唔好信

對！

嘩呢個緊要

全力幫推

走呀, 叫埋身邊嘅人走呀
啲狗 cut network 呀

推 有用

PUSHHHHH

唔好製造 恐慌啦 入面十萬人既話 唔通困獸鬥咩真係
唔通屠殺你？ 要拉你都無咁多人手啦

一間又話我係鬼 都要講明
又要做 又要驚 用個腦諗下啦
屌你老母 蛇 又話斷橋 又話孤島 戇撚柒鳩
人多成咁 驚條撚咩！

推爆佢

多謝你 push

機場就封網絡

急推

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

pish pish pish

唔好再加多個comment 812！

門口逐個登記身份證都死得啦

有好多人上唔到網 幫手CAP圖 AIR DROP

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

每道門前有狗守住咪仆街囉

最好走到好先， 無需要打火警鐘， Be Water

可以同你講唔會即刻開曬, 會計時， 如果咁樣就開曬機場唔使運作， 佢會預留時間畀人睇下係唔係真係有火警

依家走 順手響一響

721
811

721 811

真相

推推推推推推推

宜家即刻打鐘, 即刻走, 警犬夠膽拉人就係拘捕災難受害者

推
小心手足

一個冇用

巴打好撚醒！可否比我錫你春袋

係咪今日有火警演習

打兩個就得

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

希望

機場設計火警鐘一響只會分zone開
唔係!唔係!並唔係唔係所有門都會開哂
向外走都唔好向內走，係入面做過野的人都知道機場入面啲路，好難行, 好容易唔知自己去左邊。
同埋仲有架無人駕駛! 唔好上呀, 上左去就可以屍殺列車!

最好一定走去酒店方向
酒店方向可以走埋出停車場，出邊巴士站同大迴旋處
有車既就攞車走，無車既行出去露天
千萬唔係留係室內焗死

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘

推
快啲走呀！

冇防火閘???
真心問

推畀 走唔撤既人睇

不宜久留, 撤!!

半個鐘後呀
搵唔到源頭 半個鐘後先會開

[fact checked] 消防話
打火警鐘後 門係會開哂 但同時升降機會停哂
大家小心 唔好送頭呀

。

D 門係電閘、未必會開ga
如果機管局同狗夾埋

打咗先講啦 消防都入埋嚟 場面就唔係警察單方面控制喇

理論上打爆breakglass所有門都會unknock
但機場入面應該有fire damper
打爆breakglass會落防火閘 有機會困獸鬥

國泰呼籲員工盡快離開機場。
有市民今日發起機場集會，抗議警察濫暴。下午約4時，因示威者已佔據機場離境大堂，機管局宣布所有航班取消。據悉，國泰航空亦呼籲國泰地勤員工盡快離開機場，並提到來往東涌的橋即將關閉。

機管局宣布，所有航班登記服務即時暫停，除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消。

機場快線的預辦登機手續亦已暫停。至於機場快線服務仍維持正常。

推爆

agger

廣傳

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

都冇車走啦一條路

依家就打火警鐘逼消防去
會唔會保到手足安全

趁仍有遊客，一齊走安全！

搵咗做機場消防設計嘅兄弟fact check咗，係流的，不是隻隻門都開到，小弟都中伏出咗po，現已自閹謝罪。

但佢話急起嚟嘅時候 ，唔好理咩嘢顏色（紅黃白綠)玻璃盒上都照爆，紅色係消防，其他顏色係門鎖

721
811
無哂遊客人質
走呀！

紅色係消防警報，打爆後緊急通道門係唔會開。只有打爆黃/綠先會

總知火警的話， 就打爆所有色盒

而家走啦
所有航班取消晒

唔好中伏呀！有d唔係架！

你出到機場都出唔撚到東涌
走啦！！！
未發夠夢咪轉場囉！！！

Admin請置頂

屌唔撚好再推

呢個先係重點

機場fire alarm 如果無aa 㩒delay 制 就10秒彈門

如果aa 㩒實delay 制就要等30分鐘先會彈門

仲有著左firm alarm aa 係呢30分鐘內睇過無煙無火都可以reset

不過點都有消防到，可以救命

不過

連續㩒爆幾個紅色breakgarss 係會即刻彈門

係會即刻彈門

係會即刻彈門

見有綠色公仔走火門閃就走得

到港層 走到綠色公仔走火門落地下馬路

離港層 除左每條航空公司櫃枱 ,

最好散去 近A帶 同近K 帶 走廊

小心啲

後備照明會著

重要資訊

重要推

跑得去邊



推
721 811

屌你班連登仔，走到出機場走唔走到去東涌呀
仲推乜柒呀

師兄識玩

好似停機坪手足都一樣

有用

push 721。811

比你跑到落地面都無用，一早泊晒排車企係度等你送上門咩！
依家仲唔走，仲想撚狗？
最後隻機就齊客，push back左take off埋就開波啦！

手動置頂

推！
救人！

7218111

如果由走火去到啟祥就問人

Pushhhhh

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

到時全部都係機場特警加avseco

推多幾次先

希望唔需要用到 推一推

機場唔係用fm200?

對！不是走，直頭要跑離機場

呢個要推

走去邊 ？

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811
721 811 721 811 721 811 721 811

超過十分鐘先會開晒